[一年一度]保安們開始醒覺了！！

啱啱同老豆落街食飯
一落到去，個保安即刻九秒九彈起身
笑曬口面咁開門
我老豆都呆一呆

係愛定責任呀？
係利是呀！ 恭喜發財！

暴走下話！？

都算係

開始行孖咇了

一陣又企跳
保安：點解要編我夜間 點解要休假 唔做人了

夜間通常會自願開OT

推

由年三十晚開始由停車場直上屋企個層
電梯直到